[網球] 澳洲網球公開賽 - 2019 (3)

澳洲網球公開賽2019
日期：2019年1月14－27日
場館：澳洲墨爾本公園
場地：硬地
總獎金：6,050萬澳元
2018年男單冠軍：費達拿 (瑞士) 勝 施歷 (克羅地亞) 6-2 6-7 6-3 3-6 6-1
2018年女單冠軍：禾絲妮雅琪 (丹麥) 勝 哈立 (羅馬尼亞) 7-6 3-6 6-4

25/01 12:00 混雙準決賽
25/01 13:00 女雙決賽
25/01 16:00 男單準決賽

26/01 16:00 女單決賽
26/01 18:00 混雙決賽

27/01 12:00 男雙決賽
27/01 16:00 男單決賽

兜同老祖係咪sidebet緊邊個快D打完semi

又break

佩儀無大王個發波
大王唔會食蛋
不過大王應該一球打兩三下就完

又係個幾鐘

有無差咁遠

祖高域基本上對老野係左右移動，佢以前都有嘗試屈反手
但始終無拿度天生剋單反武器，所以往往一俾老野正手就反殺
不過到左後期開始用左右移動同你鬥長命，咁老野都無計
至於對拿度其實都係鬥搏拳，佢完全跟到拿度節奏，跟住黎一個直手反手，祖高域高度啱啱合乎拿度top spin打番過黎既高度
個陣基本上係較埋炮俾祖高域

轉左台睇 cricket

爛兜對住djo攞到10個game當佢贏

投降啦，唔打啦

nadal 6-2 6-4 6-0
djo 6-0 6-2 ?-?
暫時同兜平手

祖高域溫網對老野係最好睇 因為真係互攻

私家poulet

佩儀打多幾板就自己打落網

祖高域接發真係好勁

盧佩儀

星期日就係GOAT 之對決

Djo咁嘅狀態
拿度可能連8個game都冇

佩儀唔同級數 final起碼4set走唔甩

佩爾廢姐 講到祖咁勁

5set (納豆贏

咁搞法黎緊幾年佢玩晒

老野回春

一復出就Nole slam真係好癲

黎緊比賽唔係nadal對djo都唔駛睇
咁一面倒.....

根本唔驚普洱個打法

普洱冇招可以贏到

灰哂

梅德韋傑夫個場咪緊

睇番今場對比番之前幾場....根本仲易打過上幾圈

成個澳洲怒屌緊電視台
stosur 嬴 doubles final 唔播頒獎
自己手上三個台都唔播

主場球手拎CHAMPION都唔播?

因為拍強國帥

最難打係梅總個場

有無現場觀眾噓帥帥

4點半開波 我都未收工 Djo已經收左工

4/10
普洱同學肥咗佬

要罰飲滾水

冇，佢兩個真朋友黎
stosur 魔咒左咁多年
unseeded 打瓜 2nd seed

係咪同拿度鬥緊鬥快KO 對手

現場觀眾又有元老賽睇，你話係唔係好高興

冇啦
張帥打得好好

好彩佢輸左比p娃
如果入到第4圈 8強 體力消耗更大都未必贏到

男子睇左咁多場，真心冇咩邊場好有印象

又無退賽 都有?

Djo勁撚到

佢地係香港攞左冠軍

60 62 62?

1h23m

買左張飛都咪話唔興
打咁快

一般四強後都有野跟尾既
單場 semi 成兩千銀港銀起錶架

djo:trust the process to be the way you want

I dont think we will go that far again because of the introduction of the supertiebreak
hopefully the outcome will be the same for me this year

不要再說了
我奶過幾次
問題係，要買靚位就一般十一月就買，邊條線就真係睇彩數

有一年，隔離線梅天王打費老，打捉五盤拍爛手掌
我就買左場廢拿對老祖，個半鐘都冇

呢D野真係講運, 最好就係睇溫網 唔入場坐出面大電視都好有氣氛

巴打果陣買左幾錢

Djo:我打緊四強定First round

ATP 250

semi package
一場男雙兩場女雙
三千左右啦

大家準備好睇到11點未

贏左圭同學

佢R3第三set領先兩個break都反輸
以為會同stosur兩個失意人一齊頹
點知咁快pick up返

普洱最叻就係打250

兩個等頒獎等到腳軟
我諗佢地屌女都未試過咁

記錯 2016uso 渣住mp都輸比p娃

出面坐係到睇大電視洗唔洗比入場費?

要ground ticket先可以入場 不過好平姐

發現到咗今時今日竟然仲有人質疑老祖
根本就係GOAT之一
有機會成為the one and only GOAT

not classy, not elegant
he can never achieve the fanbase of roger no matter how many titles he wins

好似廿蚊
去 federation square 睇啦，仲多人同好氣氛
btw 聽日國慶，打打下又放煙花

反到無野好反

Youtube, Facebook 月經黎
同勇士三分雨破壞玩具，小花係小花一樣咁
Haters gonna hate

。。。

小花有斜恩都攞唔到盃，決賽無表現，無小花就贏智利
朗仔決賽無貢獻又點，大大隻r腳盃擺左係度

剪完個頭好大陸

所以reddit個community好好多
網球冇人係度反老祖 nba講kd冇人下下提住snake

最後笑死

級隙

你做乜鳩 好撚尷尬

本身佢個樣就好大陸
我睇睇下發現而家呢個頭先最襯佢

me反花

點解 本身好正常

會講到明反佢 真係pure hater

yes
me朗朗死忠
乾淨鍠fans

場決賽尋日已經開始, 拿度來勢勢洶洶, 祖強力回應, 攞返個勢, 勝負差野可能就在呢少少。
兩大高手用兩個後生先過一招

圭打PCB
Agut打梅sir
痴力打Verdasco
廢老打屎屎

YES!

有人話 nothing to do with Optus, 因為呢度第二大電訊商個口號就係。。YES!

後生表示

賣廣告

大陸妹一定黃薔最正

呢場決賽真係葉孤城對西門吹雪
有今生無來世

時日無多, 我期望今年四個大賽都係祖拿對決, 可能有人話悶, 咁其他人冇料到, 都係呢兩個有保證啲, 場決賽有睇頭。

做乜鳩

決賽前兩個一早已經隔空駁緊火

Djokovic今場咁輕鬆，Nadal睇怕決賽都兇多吉少

nole今場咁輕鬆，一定會輕敵，死得了

x2

新加拿大球后請寶叉食蛋

悶？
真係費老盲fan破壞網球論個啲先講得出

不過大家覺得17AO同12AO邊場final精彩啲
兩場都係痴撚線

2個都無elegance
一個成日roar 完全無紳士風度
一個成日r屎忽 好不雅

破壞左網球

yes 網球係gentleman sports
球員只可以elegant
球迷就唔同 米飯班主 可以隨便噓球員 打打下鳩叫歐 同足球場一樣

包括明明Linesman無出聲然後自己大叫OUT

睇直播係2012，睇Replay係2017

nick表示。。。

但係無得罰d球迷，球迷熱情姐，幫自己idol無錯

Fed fans 從來都唔會錯

等緊開波

今日女子決賽？

邊度有LINK睇

未放工

兩osaka發球真心好勁

k娃

大眼好少咁收身

192 km ace

好高汁

呢２年收左好多 無左肚腩仔

開波一流

其實點解有鷹眼系統
仲要人手？ 又準
泥地仲要唔準 差能廚 但都有鷹眼比觀眾睇
唔係同我講創造就業呀嘛

要時間load

但人手有時會叫錯
對球手好唔公平

讚壞左

咁都無事

呢板down the line

泥地 － 傳統

所以一人有三個 challenge
正如 cricket 都係
始終比賽係人既競技

無燈 = 傳統

聽日下就又要唔出街等男單

落雨照打 = 都係傳統

聽日有幾多人支持拿度

背心拿度

Naomi Osaka其實係日本定美國

你叫觀音娜做香港人定大溪地人呀

wiki有幾難

-6 tennis

一球入面咩都有晒
呢兩條友勁過男子

好似唔識講日文

咁naomi複雜啲
老豆美國海地人老母日本人
美國大

睇wiki話佢識聽唔識講

人地日文已經不斷有進步架啦

我都識聽唔識講

tiebreak

K娃加油呀

新星咁撚高EQ咁冷靜真係好少見

日本細猩太勁

好撚顛

搖一搖頭就冇咗個tie break

大坂直美Tiebreak上身

break

點解d 視線員請埋d老野
視力好d?

燥底少見
即係要打第三盤啦

女單決賽 3盤2勝？

Kvitova瘦左個樣勁老

對腳

自殺

df完運又冇埋

又搖頭, 唔使第三set

宜家放煙花唔駛暫停

崩盤？

想點

玩完

naomi要攞22冠了

Osaka又一GS champ

break to love

日本第一位世界排名第一

始終唔明點解佢唔係美國

有力挑戰23冠

想食日本市場但日文都未曉講

你係咪on9?
老豆美國籍 老母日本籍
佢自然有雙重國籍
日本國家財務上比較支持佢 咁佢咪代表日本囉

定你純粹奶美帝 覺得佢唔揀美國係佢損失?

係咁uf error

日本國籍法有無規定持有本國國籍者一定要識講日文呀?
佢法理上的確係日本人喎

至於背後既利益...
你又唔係日本人
關你鳩事咩

第二盤冇咁精彩

求iphone link

痴撚線 咁都起晒鋼
日本同美國都唔俾雙重國籍架

到你-6

美國畀雙重國籍喎

當然佢個身份係日本國內都有爭議
不過連登仔身為香港人替日本人覺得蝕底又真係怪怪
你睇現場咁多日本fans
佢打得好自然多日本人撐

晒左三個MP

唔係，只係執法唔嚴

很多人以為，美國是承認雙重國籍的國家。但實際上，美國並不承認雙重國籍。它的立場，是隨便美國公民拿了多少個國家的國籍，都也不犯法，不會去抓你去坐牢。只是，美國政府統統不承認這些國籍，只要你一天不正式申請放棄美籍，不管你去到了天涯海角，到了甚麼國家，美國政府都視你為美國人：你要交美國稅，在身份上，也永遠是美國人，逃也逃不掉。

放水？

k娃條線真係易打既 高估左佢會打得贏細細細猩

三個Championship point都贏唔到

U.S. law does not mention dual nationality or require a person to choose one nationality or another. A U.S. citizen may naturalize in a foreign state without any risk to his or her U.S. citizenship.

俾你段中文字個source黎睇下

準備serving for the champion

日本人見佢勁自然個個捧佢

你兩個bias到
一個就屈人奶美帝
一個就話人鄧日本人蝕底

單純想討論國籍問題唔得既
一定要企係一邊？

段野其實有茅盾
咁如果申請放棄美籍呢？
100% reject?

唔好緊張

都幾難

假希望

如果咁都翻盤應該世紀大笑話

自爆

上呀k娃

屌
領先仲驚過落後

日本妹場內場外個品都幾好，唔好成日以貌取人啦

K娃

吓

反杯

DLLM打到喊
95%肯定有第三盤

冇矛盾呀，你點get到唔俾放棄美籍？

明知做戲

人之常情
你睇梅利就係
贏就英國人
輸就蘇格蘭人

要break筆了

後生黎講都算幾冷靜

kvitova呢度要break了

蓮舫的爭議，最後以蓮舫本人主動申請放棄台灣國籍，當眾秀出戶籍資料，證明自己是單一國籍的日本人，才勉強畫下句點。但時隔兩年，日裔美籍的大阪直美在美國網球公開賽擊敗小威，接下金盃的那一刻，日本人一邊舉國歡騰，一邊又有人心底開始犯嘀咕：「她真的是『日本人』嗎？」

大阪直美在大阪出生，母親是日本人，父親是美國人，依據採「屬人主義」的日本國籍法，大阪直美是「日本人」本無疑義。但國籍法第11條第1節中又寫道：「日本國民若是取得他國國籍，將自動失去原有之日本國籍」。而根據亞洲時報的報導，任何擁有雙重國籍的日本人，都必須在20-22歲這兩年時間內，決定要要成為哪一個國家的國民，否則一旦年滿22歲，日本政府即依法有權剝奪其日本國籍。

而現年21歲的大阪直美，明年就將碰上這個「國籍大限」。

「日本政府通常不會積極處理國籍問題，也很少認真執行這項規定，」天普大學歷史系教授Jeff Kingston說。

亂了

奧燒
贏世界杯就德國人
輸波就土耳其人

df

冇眼睇...

有無iPhone link

EQ真係好重要

屌做乜撚野

咁都贏唔到

最後輸會畀人笑成世

心理質素奇差

cls，劇本波，3個champ point把握唔到，自己serve game瘋狂UE DF

入埋廁所

做乜鬼，真係咁大壓力？

打到喊

叫番out開始失控

不過運都輸埋

同細威一9樣..5:1比人贏返

入去喊陣先？

acestream://1c24f2d82f0373c2531351d901f553867f392e29

1080p 俄佬link可轉英文聲道

細威傷啫

入唔到呀CHING

冇男教練安慰咩?

BTW, 基圍蝦幾正

大板心理質素差得離譜
又喊又發皮四
邊有能力拎冠軍呀

ace 唔會好似 sopcast 入唔到架喎

啲鷹眼結果 都幾唔好運

以前babyfat有大奶奶正D
宜家瘦左搞到對眼勁大

假波

愈打愈有信心
但想OSAKA贏

呢局保唔到輸左九成九

日本妹

做乜鳩3個championship points之後就走下坡？

大阪直美打返正常就夠贏啦

早幾場依度啲先有人話日本妹心理質素好好
依期轉哂風

店網波又過唔到
冇call既波又比人挑戰到out
自己又challenge fail

日本妹冷靜返

係上一盤都有人講 見風轉舵

咪就係

佢差到嚇死人嗰陣大家應該無留意佢

period 一到係咁㗎啦
女子運動員狀態起伏大過男子好多

求link 上面全部睇唔到

係,FEEL到

TRY THIS

舉步為艱咁

我IW開始留意佢
睇佢真係睇到心臟病

wa
我睇唔透

唉 k娃真係假希望

Break左

仲以為kvitova破先

向難度挑戰

大家忘記呢一場本質都係一場WTA

清係咪第一次睇osaka
心理質素先係佢強項

好波

兩個贏輸都係會變世界第1同2?

D一發翻返來喎

冇錯

上年泥地
佢一路打一路恥笑自己

咁佢係好喎
起伏一定有
Come back到先係key

同埋佢無掟拍

除咗細猩應該已經係WTA最強

大坂drop shot 有祖水準

日本好變哂臉

0-40同40-0都係同一個表情

CLS...

爆SEED

其實係正常發揮

佢唔正常係自爆

it works. 多謝巴打

1mm

頂住

呢啲真係啤一聲

好靚呀

上身？

p 娃奶野啦奶野啦

你指個日本女fans?

梗係啦

完

又去返好似上盤咁

應該可以end game了

連燈

好難捉摸

頂 又劇本

未死住！

Osaka: 我唔要呢個劇本呀dllm

呢次輸呢 game 都好冷靜

冇咗肚腩仔都幾好J (中意高大女的話)

始終仲有個break係手

終於中一次

咁都out 係唔係盲

好明顯in

球證做得好
想對大家公平
我唔可以開口話 in, 你自己搏

🙄🙄🙄🙄

真點完啦掛

班line judges好想k娃贏

叉燒都食唔到

如果係gif就好

p娃最後機會

k娃

睇黎pk娃都係同一劇本咁輸

serving for the championship...again

Phil Jones.gif

好可愛

會唔會又自爆

黑太勁啦

妹

又來

今次真係冇啦

好波
champion

yeah

OSAKA

終於笑返

幾耐無back to back GS champion?

b2b GS

後面啲殘體字banner

GG

無計
有錢就買到

勝利! 乾杯!

落雨

基圍蝦

細猩

佢同p娃都係set1輸，set2假希望，set3 都係4比6
根本osaka唔發瘟真係唔夠打

21歲已經追到k娃 vika 娜姐既2冠集團

加油！睇到受傷張相真係好心痛

娜姐咁索ge

李娜靚左咁多既

我仲諗住係國茂 1573 d CEO

瀘州老窖

唔鳩理佢啦
成個澳洲都見到 1573 個廣告

hantuchova一年正過一年

之前黎香港公開賽你無去睇?

成個ABC咁
見到佢進化都無乜中國人味道真係替佢高興

睇睇下好似方健儀

中國就係應該要出呢d明星運動員
而唔係舉腳體例既倒模

連其中一個球場都做咗1573

希望k娃今年拎返溫網補數

同世界盃一樣
冇佢地份又要賣廣告

經過大傷病多年後入gs決賽輸波
諗起大清

溫網應該更加岩佢打

始終草地佢強項

osaka又真係抵攞
條線比起k娃更難打

娜姐都拎過兩次呢隻碟先捧到盃

冇喎
女子我好少睇

大阪世界第一

係 面型都幾似

Naomi個樣都唔開心咁既

唔識講野

大眼有冇得再練實淨啲, 好似哈立、姬芭咁

練poker face 練到過晒火

佢永遠都係咁
根本都唔係比細猩搞到唔開心
係佢自己唔曉笑

應該得佢一個係冇中國政府支持都可以有成就既人

似狀況外多過唔曉笑

但佢永遠都係咁既樣架喎 影cover photo都係咁

Osaka真係幾勁 正常發揮嘅話

直情作反添啦
唔去全運會

今屆Osaka同老組拎冠
最完美結局

希望老祖聽日奪冠

擺明啦
佢個表情好似

個陣上Ellen節目幫佢溝Michael b Jordan 又係怕怕醜醜 樣

娜姐:點解要多謝国家?

如果老祖，b2b gs又係佢兩個

邊個贏都係做到歷史
兜-第一個open era career slam x2
祖-第一個7個AO

睇狀態好似兜fit啲好有信心咁
不過祖正常態痴線起上黎真係唔係人咁品

佢係唔曉唔露齒笑

我祖橫掃四大滿貫超越廢老成為GOAT

osaka連殺6,7,8同13th
真係勁 (其他好多都早早自爆左唔到佢殺)

希望Nadal聽日創歷史

open era career slam,請問係點解?

澳網直擊：今場大坂直美可能太緊張，，不過她奪得澳網女單冠軍，這是她第二個大滿貫冠軍來，繼李娜後，第二位亞洲人成功奪澳網女單冠軍，剛看到超熱火起來，果然澳洲是亞洲人的福地來

乜大獎都贏哂?

每個大滿貫都最少攞過兩次

兜唔洗贏第二次啦淨係有奧運金都贏晒

petra始終都無緣第一

有都好嘅
雖然贏面真心唔高

17年廸米5盤輸俾兜，呢到個個為廢老默哀 最後咪爆冷，何況兜多一日休息

但其實佢都係因為有省隊國家隊先可以有資源打到網球
之後先單飛

對上一個連贏兩個gs 已經係2014至15 calendar slam既細猩

再輸就ao final 4連敗

法網1x連勝又唔講

原來伊雲靚靚冇打咁耐

梅爵連輸五次仲要未贏過

比佢贏一次都好
不過真係無一次係接近

佢係攞完之後就一路廢到退役為止咁解

咁祖7 time winner到我都會恭喜嘅

奧運金黎講梅sir都兩個啦
咪個個都叫big3唔計佢係big4

最接近係2012 AO semi

但贏到semi都仲要打拿度

聽日5盤既機會率都幾高，不過5個鐵就應該唔會了，佢地猜猜下應該會好似上年溫網咁放短波同上網

osaka得21歲 冇傷病應該有排屈機

所以我唔會叫佢新版細猩，我憎細猩係因為佢球差

新細猩係打法同黑皮膚姐
之前黑妹比人叫小細猩 但打法完全唔似 無食飯咁

未必
k娃都係22 23歲就2冠
不過之後沉到爆就算未比人吉傷之前都沉左兩三年

vika又係估唔到場內外搞成咁
所以世事無絕對

梅利都有奧運金牌..仲要兩面；拿度就有齊男單、男雙金牌...

希望聽日贏番次 輸幾次好撚sad

osaka打波高質好多 有力度有角度

當年K娃患 mono 吖嘛
Soderling 中mono之後就退役

2011年應該最sad

呢幅野係咪有咩故事?

三連敗好撚sad
11溫網、11美網、12澳網

soderling唔係mono應該贏到gs

2016uso睇佢打keys就覺得佢好有潛力
只係個時心理太差
lead 5比1都可以輸番

佢唔去生仔咪好囉

係 佢爭穩定性同心理質素 呢d大個d應該唔難改

34歲費達拿 溫網 vs 27歲joker
33歲兜哥 32歲joker vs 自己

梅利
贏就大英爵士
輸就蘇格蘭牛屎仔

wins British
loses Scot

只係有點可惜

不過拎左gs冠軍壓力應該都唔細

打法又唔係好aggressive個類
點夠人打
贏到一次已經好彩

Newly crowned Australian Open champion and newly anointed world No.1 Naomi Osaka overlooked one detail as she came to grips with new status after her victory over Petra Kvitova.

"I forgot to smile," she said. "I was told to smile and I didn't. I was panicking."

Osaka forfeited three match points in the second set before recovering to win an epic final in three. In tears at the end of the second set, she said she was able to recover her composure quickly because she can "disassociate" her feelings.

"You know how some people get worked up about things?" she said. "That's a very human thing to do. Sometimes I don't want to waste my energy doing stuff like that. I think about this on the court, too. In the third set today, I literally just tried to turn off all my feelings.

"I felt kinda hollow. I was a robot, sort of. I was just executing my orders. I just did what I've been practising my whole life in a way. I didn't waste any energy reacting too much."

想問下一陣有無link

唔識熄機

揀St Kilda beach 影相

Brighton beach *

上面有人問點解大坂選擇代表日本而唔係美國
呢篇日文報導大致就話係日本發掘大坂比較早 而且當時搵過美國方面支援但冇人理
所以後來大坂成績開始好 佢個美籍老豆都唔想理美國方面 畀個女繼續代表日本

選擇代表日本會多d 商機, first japanese, first asian呢d

代表美國佢只係one of many

祖fan表示而家好撚緊張

後花園+私家雞對手

講真，Djokovic今日大D機會贏啦，不嬲hard court屈開Nadal

Rafa加油

拿度澳網連贏咗好多場啦

你指Nadal澳網連贏左Djokovic好多場?

咁女子黎計老美啲黑人又真係唔少

2018年不敗

照計日本都應該會繼續泵水 等大坂放棄美籍

樓主唔鍾意Rafa

老西都咁做啦
日本堆贊助湧埋黎
細猩退埋老美既女子又陷入男力稱霸後迷失廿年既境況

叫美國自己又搵個新細猩囉

莫講森柏斯，佢哋搵左廿年都未搵到個古里亞，阿加斯個啲啦

已經有啦
stephens

靠胖虎就死得

Djo 3 set 封皇

Vamos Rafa

唔好意思, 請問大家喺邊度睇直播?

FOX Sports

大滿貫全部係fox

幫你google到條link

真相大白

有nowtv就應該唔會問link

Djo應該贏啦 食住rafa打法

有Cable都唔會問

仲有幾耐先開波

麻煩晒你, 師兄

入場啦

rafa

預佢打五粒鐘
今晚唔駛出街

燈

咁都係我懶, 唔去追post姐

祖fans集氣

馬酷同靴比亞真係最佳拍檔

靠collins 新胖虎
Davis, Gibbs, Mcfail呢d又唔爭氣

睇左咁耐波，拿度呢種打法係冇counter既打法，除左打到曉飛打死佢，只有佢自己既身體（膝蓋）先counter到佢。

Topspin chok高個波俾djo大板大板ban去

勝負已分

Joker gogogo

djo 果種穩定真係太屈 真係得佢頂得住拿度d top spin
其他人實會打到勁多所謂UE

祖贏就 20, 17, 15
兜贏就 20, 18, 14
保守估計兜起碼拎到多2個法網
今日呢場對三GOAT歷史地位都好撚重要

屈哂機

投降啦

Joker D接發

一入嚟 整句咁嘅野

第一分

納豆屈死雙反

Nadal成個tournament第2次比人break

咁都要燈

3 set 封皇
Djo

咁快BREAK 左

冇眼睇

Djo

咁就破發

咁打法真係10個game當贏

祖祖好勁

Nadal 升到3.2倍

3.4

食蛋

Nadal

3.75

一早講左兜哥係Djo Hard court最大隻私家雞

輸就預咗Nadal輸，但可唔可以唔好咁一面倒

爛兜接發接到成pat屎咁
冇得打

場面同2016 Doha Final差唔多

咁BIG 3 各有各屈既
不過可唔可以唔好咁一面倒

兜哥明明入決賽前對住D對手都係食生菜咁食架

一對住 Joker

祖真係好有決心
GOAT!!

咁落去半個鐘就完

Djo真係好撚勁 啲波爽到

兜

下backhand 靚到

就真係幾尾機嘅

3比3

食住你

打得好進取
d 落點真係冇得頂

納豆發力了
djo

祖一開局已經入曬狀態 打毛咩

納豆依家黎了

破蛋

有1set 當贏了

D發球要靚到咁先攞到Djokovic分,邊有得打

破到祖發先啦

Djo發球局真係輕鬆到

個個咁快下結論

我究竟睇緊啲咩

4：1

兜哥Return Game仲係食緊蛋

強姦片

嘩屌板板都自動導航

Djo一serve輕鬆到

Nadal仲乜追都唔想追咁

暫時睇唔到nadal仲有得打

打左5個GAME 都幾壓倒性啦喎
NADAL 唔係間唔中一兩球超靚波都冇乎

我等左咁耐嘅決賽唔想係咁一面倒呀

novak

Djo全面到無弱點咁

5個game 啫，下一盤可以好唔同

Nadal都越打越急

除非Djo突然受傷，唔係呢場都幾大機會直落收工

老祖固然係屈
但兜自己主動打出界都唔少

2017澳網:今時今日既老野真係唔夠圭打

召喚isner 1發，廢老二發
Stanimal 反手 奧運梅利跑速

加埋老祖接發 ，拿度應該有機

痴線真係好勁

拿度黎料啦
上面班燈友你地成功啦

咁心急做乜

扮野祖

上大尸

上力

拿度呢下救得靚！！！

同祖哥猜底線真係冇運行

打空氣

呢樣真 比人sm

連續四 game 派蛋

老野果陣5個return game食蛋？

發球局全粒game

老老食食打空氣真係好似未撚見過

本身諗住又會打4-5個鐘
而家..

兜哥又傷啦

喂
尊重

望就望拿度快小小入局 起碼有得打下

尊重啦

老野fans真係煩撚到狗咁

巴打好憎兜喎

Djo差d追到

祖好屈

睇完可以出街食野
快手 呀djo

投降喇

實打足五盤

有機會威脅到廢老就要反是常識吧

我祖過兩年過埋爛兜就兩個都反

拿度件衫幾靚
邊位黑白色

拿度入緊局了
好睇了

1:0

嘩 靚到

今日無乜可能破到djokovic發球局

史坦高域都係度

呢幾盤拉返均勢，好睇了

真係好撚勁

7 點前搞掂

我只係一個熟悉兜哥歷史既人

5個return game，總共攞1分，睇唔出兜哥呢場可以點贏

咁快燈？

睇完gs入黎討論

送一個拿度退賽大合集比你

講事實都係燈？
BTW送多個stat，Nadal同Djo打左52次，係輸左第一set既情況下，只係贏過一次

話人燈嗰啲殺鳩真係好撚柒煩

同祖打真係好辛苦，自己發球局冇easy point執

傻人發現案

85%贏

不過呢幾局Nadal既First serve明顯好返D，至少無再出Break point，但係return game攞唔到分都係無希望

For reference 啫

Error 仲係太多

又love game

6個return game，1分

求link 樓上嗰條入唔到

Shit

咁都救到..

爛兜訓醒未

未

Djo而家其實個態落返D，兜如果黎緊1-2個接發局都係食蛋的話，應該真係2個鐘收工

幾球睇住大板抽出界

兜瘋狂自爆

UE

大板大板抽出界，7個return game攞2分

16 UE

老費上身

唔睇了
拿度今日好差

可能return 食蛋
但自己serve次次都保到
tb贏埋

無lu

gg

又break 今場完了

估唔到有百屌Nadal既一日

已完

0拿
呢個就真係燈lar

Nadal今日咩事？垃圾到

啲UE 唉

我覺得Nadal而家似mentally breakdown，頭先幾板既底線直頭唔敢發力

膠乜春呀你

第一盤ralley比人dominate，依家機會出左都打得太盡

我先得唔係nadal廢
係今日嘅djok真係神級表現
同佢鬥猜只會輸波 咁就只好搏波
呢個djok點贏到丫

可能一嚟就比人破發球，比迪祖拋窒咗

第一set既djo可能岩，第二set睇到而家係nadal瘋狂自爆

一黎啦 nadal自己啲ue

邊度有直播?

大聲D話我知
網球GOAT係邊個

下下自己打出界

Roger Federer

我係咪睇緊老費，咁多UE既，一D 都唔拿度

終於有球靚winner

拿呢個game就可以話Djo打得好啦，呢D波先似Djo打Nadal

呢個game好睇

又爆
做乜撚呀

Rafa啲ue想點

FH又自爆

睇到了

打幾多球outside in直線都冇用啦
轉頭即爆

nicolas cage上身？

真係睇到燥

秦沛.jpg

好有睇老費既味道

Roger Federer for sure啦下話
你唔係話老祖呀？

人老左係咁

兜呢球..

屌double faults

Djokovic今日守波真係好勁，要打到勁靚先贏到佢

就係搶緊你老野個位
睇住黎

睇嚟呢盤都係無

睇老野好多時睇幾球靚波，跟住無限自爆

wow，球皇djo黎啦

nadal：不如一槍打死我

Molamola

nadal：我不打了

上晒身

6-3 6-2

對nadal格食格啫
再加上老祖今日fit係真

岩岩果球兜開到咁都回得咁靚..

祖祖勁到

勁撚到

NADAL :有無關愛SET

投降未

冇啦 盡左力啦

唔好意思
就算對住老野都係上風

Djo fit到咁真係贏埋rg都唔出奇

祖：關愛set門欖啱啱上調左

硬地王djo

嘩

關愛break都無，點有關愛set

唔係拿度應有既表現....又多失誤

60歲先讓你

條女好撚正

青黃不接得咁緊要, 拿度咁既料都入到final.

急需要人安慰

勁到仆街
今盤得一個UE, 點打

咁又未必
法網兜有加乘
AO球加地岩祖打啫
美網塊地真係硬啲球速快兜都有機會嘅

不過今晚係祖7AO架啦

ace after ace...

Cls

諗住睇場緊湊d嘅比賽
點知黎到決賽又係咁一面倒

拿度係屌打晒其他人咁入Final

Djo
Nadal係咪諗住投降

其實Nadal 已經唔係正常人
祖真係黐線

triple ace

快撚到

痴線 下set係咪6-1

4球ace?

Btw 90後有人拎過grand slam未？

祖得4個UE

04-07 = water era
17-19 = ?

聽到有d噓聲

老費老祖我唔知，但應該唔會係拿度，啲獎大偏向泥地

睇到

2018年勝率91%，你咪繼續反

希望老祖2020年完成20GS創舉

佢地條女？

冇計喎,祖得4個UE...

仲有奧運.

祖細拿度一年，唔使關愛啦

Djo呢種勁同廢老好唔同，廢老係進攻屈到你冇得打
但Djo個種四平八穏，穩定性係會令到對手好灰
但就係呢種打法，令到佢fans係三大天皇入面係最少

唔會咁易啦，Nadal 泥地無敵，再加上啲上旋

lendl?

Keep到先算
感覺上djok穩定度無nadal咁強

睇下nadal啲ue 點穩

你講呀

唯有強攻可以剋制屈機祖，而家molamola

廢老心理質素唔掂

今日嘅djo攻都攻唔入

一面倒

溫網場決賽就

靚波

幾鐘意佢
讓下新仔set
得閒扮下野 又畀like 對手

就好似拿度打泥地咁

拿度成日對住joker就手緊，心態應該用不成功便成仁既鬥志去放開打先有d機

阿祖點打都有
咩波都贏
痴撚線

呢D就真係totally no mood to 挨夜睇波

佢俾得like 即係知自己食硬你

爛兜呀爛兜

走死人咩

molamola

又係咁撚樣
大力打埋個body度呢分都有得輸

自信到

就住就住怕個波出界呢d已經唔需要考慮，因考慮完一樣UE，索性放開攻攻攻啦

已經好進取

唔使食蛋

阿祖狀態太癲啦
你唔係兜野打到個波落佢個頭度都無得贏

兜最後一局贏

6:3 6:2 6:1

無野好睇要玩人浪？

Djo要拎20gs應該唔難

森柏斯, 阿加斯去到呢個era 可能都係赢2, 3個GS

Nadal今日真係好多UE,好心急

你睇班90,95後就知佢拎硬20+ GS
做硬GOAT中GOAT

On9又自爆

呢球FH

梅爵都係得3個
阿加斯頂龍咪1,2 個

最慘係冇人上位挑戰班老野

90後好似仲係未拎過GS
90最大都成28歲

nadal點解會比人禁住打...

鳩打

Rafa謝撚到

因為對手實力比佢強

感覺上tennis越黎越冷門, 所以個talent pool 細左

我睇緊乜

無敵接發

爛兜

呢d return ace 人打㗎？

wow球皇祖

痴撚線啲returner

仆街仔唔敬老

又out

世紀大戰變成咁...

又df

被人break了

MOLAMOLA

有冷門到咩

勁撚到好誇張

nadal拿拿臨收工返酒店扑野

細你一歲敬咩老

nadal d first serve咁撚廢冇得打啦

一早要咁啦！仲就住就住等影相咩屌你拿度

學打網球無耐 請問咩係GOAT？

拿度心諗︰我屌你老母咩洗唔洗屈到咁呀仆街, 想同返廢老打算啦屌

又 break

完了

6:1

dropshot又有

睇嚟可以睇埋場波先食飯

djo其實真係得全盛廢老有力一戰，全攻型

今日嘅djo勁到痴線 點攻都打得返返黎

Greatest of all time

打Final之前，Nadal剩係R1比人break過一次

女朋友幾正

Wawrinka

全攻型 但防守都好勁

黃金狀態

得罪講句,全盛廢老唔夠全盛祖打

頭先爛兜得分佢條女已經連歡呼都慳返了

坐佢後面果個仲正

好鬼緊，唔去到盡，都輸左9成，仲怕d乜？

差噤遠.....18溫網都打足五盤

Stanimal有幸贏過兩次

講真我都覺

可能啦
但至少有ace 屈發球
唔會好似nadal咁被動

就嚟企到上觀眾席接發

草地廢老秤先, 其他應該輸

祖條女先正wo

完全無得打

都痴撚線

慘

拿度變左半版開路工
入到決賽對老野定老祖都必定被屌打

好似無咩技術性
覺得德仔今日爆發 NADAL唔知做咩..

老婆黎

Fit到咁真係無得打

戴朵花上頭

嘩呢D就真係無得打啦

sm 緊囉

先唔計兜今日既ue... 佢正常發揮都未必贏到djo...

睇黎真係6:1

迪祖今場都無乜出力，拿度都無乜力還擊

贏唔到都唔係好似呢家咁慘

今日做乜差成咁， 由開波已經差到依家

無61了..

唔會break到架啦
6-3, 6-2, 6-4完場

新目標：十個game

抖到硬左

估唔到真係無10個game

拿度會唔會永遠都贏唔到第2個澳網冠軍架

就算今日係全盛爛兜都可能只會贏到1set

作為觀眾當然希望打滿局

Semi final條藍色裙先正

讓賽牙？

唯一一次BP 都把握唔到 抵輸

2012澳網

要爆祖一定要靠啲一線尾爆seed
一定要有開波
首選細佬、屍力、大師兄

呢game break到分分鐘反cup

拿度團火都冇埋，太有錢太多杯，可惜，輸有乜緊要，比d決心黎睇下最少都要

63 62 62

咁都破唔到，無計

好在廢老有自知知明，一早自爆輸左
一個唔好彩對Djo就真係虐老啦

你岩 情況可能更慘

死極都仲有Ace可以j下

全中

咁拿度都會俾like 對手...

Djo今場表現，應該係網球史上其中一場perfect match
完全冇可挑剔

仲有老野

唔好咁講 佢有得再打決賽 係條通道喊左出黎
我諗佢都好想贏

溫布頓都話打足五盤...好接近
呢場打都無得打...狀態好得好緊要

返泥地圍爐

始終nadal無開波都已經食硬9成對手
但遇著djok就真係好蝕章

佢好勤力專心打波
好似仔女未得閒有

邊個hahaha

真係無得打

老祖先係天選之子

真心top fit Nadal都未必打得贏今日嘅Djokovic,何況今日咁多失誤

運都有

Last game

？？？？？

痴線,真係一個機會都唔比拿度

老野已經比人當一線尾

傳聞都係呢個原因
佢女朋友應該主要做副校長 保養泥地

硬地都唔係拿度強項，真係冇得打

legend single

好勁。。。

近三次GS當一線尾真係差唔多

Btw 爛兜個頭頂唔樂觀

差唔多要做第二次implant

打條毛咩...

game over

點解可以咁快手

祖高域係塞爾維亞最偉大運動員
拿度算唔算西班牙最偉大運動員

頂頭搥

呢球明放水
放鬆哂來打

之前馬卡定邊份報紙好似搞過，係No.1

恭喜djo 今晚表現真係抵佢贏 完全無得挑剔

咁多噓聲

拿度會唔會法網都唔夠djo打...

輕輕鬆鬆djo

佢啲serve痴撚咗線

呢個表現真係唔出奇

成場波好撚無癮

GGWP

Djo真係冇乜fans

pete跌落all time第四

雖然我話格食格,但估唔到咁大比分差距

Mahut *.herbert 全 grand slam

點會

Nole slam 2.0 is coming

....校長係法國識跳求雨舞

係咪可以連贏四個

差距真係太大.....大佬...你對面係同級對手黎

個阿伯

咪咁撚鳩啦

兩邊入決賽都咁一面倒 已經唔想睇
點知入決賽又係咁一面倒
再咁落去都唔知對網球發展係好係壞

成塊球拍送比人好似好少見

瞓係到贏

祖都應該無諗過會咁輕鬆.

仲開心過nole

德仔爆氣無人WIN到
但自己發脾氣既話就連決賽都入唔到

拿度近3年澳網都時不予我

一定係壞，網球壇青黃不接好嚴重
可能90.91個班三十歲前都應該冇人可以拎到GS

Dau哥都拎唔到十個game
之前幾圈班友都唔係好差啫

唔怕既 djo同兜終有一日退落黎 新仔點都會上

發達

只可以講三巨太勁

點解咁耐都出唔到一個超新星

德仔打五盤三勝仲未夠穩定
打三盤兩勝就唔錯

唔好咁認真啦 跳吓舞啫

買得呢啲位都唔會點窮啦

因為比班老野打殘晒

十年前先係呀兜高峰手

但拿度狀態好差下...之前啲對手廢先入到Final...
同埋今場唔覺得拿度係打得好....對手完美表現之餘自己打得噤差...完全兩班波....

令到廢老仲可以打多幾年

但當年廢老拿度28,29歲已經拎GS拎到手軟
對比之下真係

我印象中 德仔發脾氣燥狂過nadal
唔好睇德仔平時咁斯文

我︰拿度直落三盤輸咗
老豆︰老啦拿度
我︰對手同佢差唔多紀咋喎
老豆︰邊個對手？費達拿？
我︰祖高域呀
老豆︰佢有咁犀利咩
我︰佢勁過費達拿同拿度喎,你唔知？
老豆︰未聽過佢

分分鐘識

Sasha?
講決賽咁遠，穩定入到gs八強先講啦

咁個拍都好有紀念價值 話哂第一人七奪澳網

果陣三巨頭咪又係好後生就贏gs, 根本係班新仔唔掂

岩呀 只係岩岩諗唔到

到時又有話三巨太勁架啦

打到塊球拍變晒形........好似打得最甘係佢, 打左塊地十下八下先收手

講真廢老都成38歲
GS仲可以穩定入到第四圈已經好西利
唔好講上兩年仲迴光返照
以前d球手38歲入到主賽圈都已經好少

不過我諗我老豆都係咁

如果要講,要打爆祖都要講到11年既老野,個陣佢仲追到祖高域既波,可以再用正手打爆
所以到後期祖高域對老野策略係左右調動,反正你個人慢左,擊球時間俾以前遲左,攻擊力大減,有可以屈體能,所以後期好多時磨死左
拿度其實係慘左TOPSPIN回返個波啱啱合晒祖高域高度,只可以話格食格,咁拿度一用月亮球,祖高域就會出雙反借力打力,跟住就
再加上祖高域接反又係好勁,反射神經又係痴線,所以拿度既發球基本上係接晒

今年可能係男子網壇好重要嘅一年，梅利退休，老費再次好明顯滑落（其實上年溫網美網接連出局己經有先兆），拿度俾djo完全擊倒...4巨得返djo一個愈戰愈勇，係睇下真係有冇新手再湧上黎

有印象
變哂形斷哂仲繼續打...
DANAL都會但打一下飛出去就算
德仔爆起上黎好痴線

廢老真係差唔多啦
佢大過Djo兜成7,8年，同佢地鬥到上年真係超額完成架啦
如果佢同Djo兜咁上下年齡，網壇會更加精彩

rafa 10 RG
RF 8 wimbledon
novak 7 AO

邊個做king of uo

今年廢老贏埋美網就會有定案..

應該係6,7年先岩

10年冇贏過

雖然迪祖無咁費老打得咁優雅，但係講天生對個波既觸感真係現役第一

係11個......

美網耐唔耐會有三巨之外球手贏到

講下講下原來費老對爛兜果場經典澳網決賽己經十年前..

係喎

呢場好撚經典…最衰撞正世界盃…

反對, drop shot 唔入流

費老舊年連一個master都贏唔到

睇住老祖由當年比廢老爛兜fans睇唔起, 到今時今日廢老爛兜fans驚比佢超越驚到扎扎跳咁真係好撚感動

原來打梅利咁上下, 咁俾返梅利我好過啦

我仲懷念緊呢場, 打左接近六個鐘, 我記得出街食完飯番到屋企都未完
2012 AO

輸比費達拿就話五五波，但今場真係…

希望拿度拎多2-3個法網......

除左drop shot唔入流
話佢係greatest all round player of all time都當之無愧

ching你唔好咁執著啦睇見都覺得辛苦

自己攞嚟嘅

可能淨係法網都多過sampras total

比人drop救返個啲

sampras算唔算係網球歷史上地位跌得最急既人

睇下廢老幾老先啦
贏唔到唔出奇，上年贏一個GS收貨啦

Goat討論入面，變左路人甲乙丙

其實係真
tournament 要以戰養戰

拿度格食費達拿，宜家又被食返轉頭

無計, 呢三件太癲...

07年拿度輸比干沙利斯同08年輸比桑加好似...又係一面倒噤輸

起碼今日後有排都未有人威脅到佢四哥地位

少新人上位真係因為個錢字, 網球成本高, 回報冇保證, 唔似球隊運動, 傷咗都有隊醫有糧出, 女子還好冇競爭, 男子運動天份高嘅, 真係大把選擇, 有排都揀唔到網球。

agger. 今年realistically 都係得wimbledon有機會

即刻諗起呢場

費老表示：差5個GS先追到，真係未驚過

其實拿度太廢定祖祖太勁????

除非受傷, 唔係只係時間問題